唔讀書工作 vs 讀完大學工作

先唔講第時工作待遇 或 人工分別，大家都知讀唔讀書同人工高低唔係好關事，除非你係讀到好勁

大家覺得讀完書係咪對社交有幫助，識人廣泛啲，對自己個人修養有幫助？

唔讀書既你，做緊乜工作，有冇後悔過冇讀書呢？

冇，讀書好冇用，中六 grad 出黎做學得仲多

睇咩系者
專科同廢系已經好撚大分別啦